旺角桔梗天台有人墜樓

事前吉梗進行搜捕

唔比fa救人

事前見到係樓下有手足想接佢

之後班狗即刻清左個公園

就跌左落黎

推 屌你老母

又係比狗追跳落去?

手足唔好有事

diuuu

哇屌
唔好有事

Push

唔好喇又嚟

根據現場街坊提供，目睹三名警員從天台懷疑推該名男子

0239 #旺角 砵蘭街現場FA指 傷者已經醒咗 只係要白車處理

推

屌 要冇事啊

push

一定要無事，講出真相

喃嘸阿彌陀佛，祝早日康復

屌佢老母又殺人

一齊集氣
手足要平安

即時影
唉屌